728義士好撚大鑊 你地唔係諗住就咁算呀？

對上一個post 爆左
見無人開 繼續推
成班義士比人打到仆街
拉左咁多個
為大家依班和理非（包括我）
付出左咁多 大家唔可以就咁算

一齊推上頂

上一個post

推

連登無哂人？

推返依個

728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

Push

佢報紙上寫到咁撚大獲姐，
有無律師講過實質係點？
有無証據証明到佢地有做到以上所寫既野先架？

冇都屈撚到有啦 佢想點就點根本

我會罷工 8月5日

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

push

30/7 7:30pm 葵涌警署支援7.28被捕義士

有咩幫到手？

Push
可唔可以聯絡hocc個612基金睇下幫唔幫到佢地？

大家集中推返依個 原po主出返post
入去一齊討論 同推上熱門

如果E家洩氣，唔再繼續落去
我對唔住被捕義士
對唔住比我衝得更前嘅中學生
對唔住果D寧願唔返工都要落場嘅哥哥姐姐
對唔住果D寧願洗少D錢都要用黎資助我地嘅叔叔姨姨

2

可以點幫

有無人跟進緊
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.

推，大家捐錢去612個基金
請勁既律師效果可以差好遠

兩年無出過POST, 突然咁關心義士呀？

首先呢份咩報紙？入左罪未呀？
除左警察射彈放火我見唔到其他人有，係咪佢地囚終身？

屌你老母

推 不過唔知可以做啲乜

要贏呀

首先 係因為見到原post爆左 仲未開新post
先開定先 本身一直都係睇多少發言
咁我想問下你 義士係味需要關注先
我唔明你屌黎做咩？
我就真係屌你老母啦p牌仔 想引戰呀？

Pish

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

一個都不能少

大推！

第一張圖咩source黎

pish

推
捐錢俾義士打官司

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

第一張圖 有好多指控 但都需要搵到確實証據先告到

但非法集結就好難走得甩

一定要有錢就捐錢呀

屌推翻上熱門啦仆街

推呀

唔可以就咁算，救救年輕人

社工們話好想係呢場運動幫到人架嘛
而家係時候喇

推 一定要幫

推！

光復香港 時代革命

光

復

頂置

香

推！！！

港

時

代